
		Мажорный рок-н-ролл

		<E                          E>
(1)		Я посмотpел на часы - было 8:01
		<E                       E         E      E>
		Мы танцевали, вместе с нами танцевала лyна
		
		<         A                        E>
Припев:		        Рок-н-pол танцyют все кpyгом,
		<            H(7)                  A>
		        Мы пpыгали, веpтелись и кpyжились так,
		<             E               H(7)>
		        Что пол ходил ходyном.

(2)		Я посмотрел на часы - было восемь двадцать два.
		У меня начала кружиться голова.
		Рок-н-ролл танцуют все кругом.
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!

(3)		Я посмотрел на часы - было восемь сорок три.
		Твои бусы порвались. Скорее собери!
		Рок-н-ролл танцуют все кругом.
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!

(4)		Я посмотрел на часы - было девять ноль четыре.
		Я устал так, будто весь день жал гири.
		Рок-н-ролл танцуют все кругом.
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!

(5)		Я посмотрел на часы - было девять тридцать шесть.
		Ты сказала: "Я устала, я хочу присесть! "
		Я сказал: "Нет, нет! Смотри - танцуют все кругом! "
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!

(6)		Я посмотрел на часы - было десять ноль семь.
		Тебе уже восемнадцать, мне всего тридцать семь!
		Рок-н-ролл танцуют все кругом.
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!

(7)		Я посмотрел на часы - было десять сорок восемь.
		Оркестр устал, но мы снова просим:
		Рок-н-ролл! Танцуют все кругом.
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!

(8)		Я посмотрел на часы - одиннадцать ноль пять.
		Завтра мы будем танцевать опять
		Рок-н-ролл. Танцуют все кругом.
		Мы прыгали, крутились и вертелись так, что пол ходил ходуном!
